安76是無辜的

同上年有咩分別
咪又係得個拎硬嘅德超

好撚醒呀
知唔知76走果陣排第幾呀
你條撚屌唔睇波都google下先開post啦
衝出黎柒

聯賽進步左兩分

仲要又係比皇馬撚

重靠2R carry佢地

下季繼續係德甲球隊買人
增強實力